ONE PIECE/海賊王 877 情報下週休刊

877 甘くない

サニー号
鏡の中から次々と増援がやってくる
チョッパーとブルックはペロスペローによって飴で固められ身動きが取れない
全身が少しずつ飴に覆われていく中、飴になりたくないと泣き叫ぶチョッパー
彼等の大きな地響きと共にマムとマムから逃げるルフィ達がやって来る
カタクリは手下たちが全員ルフィにやられる未来を先読み、皆に鏡世界に逃げるように通達する
ペロスペローはキャンディメイデンという、飴で出来たアイアンメイデンでルフィに攻撃を仕掛ける
だがルフィは火拳銃(レッドホーク)でキャンディメイデンを破壊
ルフィの炎にたじろぐペロスペロー
カタクリがルフィの前に立ち塞がる
マムとカタクリに挟まれるルフィ
ルフィが彼らの相手を引き付けている間に出航の準備を始めるジンベエ
ルフィとカタクリの戦いが本格的に始まる
その光景を見たペドロはキャロットに語りかける
ペドロ「キャロット突然の事態に驚くな」
キャロット「え？」
ペドロ「おれは思う。ルフィ達こそが数百年間我ら一族と"光月家"が待ち続けた世界を夜明けへと導く者達だ！」
キャロット「数百年間…！？」

ペロスペローが部下に海岸を軍艦で包囲する様に指示を出す
ナミは普通に出航したのでは逃げられないと予測しクードバーストの準備に取り掛かる
しかしペロスペローによって船が飴で覆われクードバーストが封じられてしまう
絶体絶命の窮地に陥るルフィ達を救うべくペドロが動く
ペドロの不審な動きに気付いたペロスペローはすぐさま彼を拘束する
だがペドロは隠し持っていた爆弾に火を付けペロスペローを巻き込み自爆を試みる
ペドロ「これでお前の魔法は全て解けるよな…」
ペドロ「さらばだ！」
爆弾が爆発し大きな爆炎に包まれるペドロとペロスペロー

次号休載

桑尼號
從鏡子中來了越來越多的增援
喬巴和布魯克被佩羅斯佩羅的糖固定中無法行動
全身在一點點被糖覆蓋住，因為不想變成糖而哭著大喊的喬巴
伴隨著巨大的聲響big mom和被big mom追趕的路飛他們跑了過來
卡塔庫裡看到了手下們會被路飛擊敗，所以告訴他們直接逃到鏡世界
佩羅斯佩羅用糖做出來了“鐵處女”攻擊路飛
但是路飛使用火拳槍破壞了“糖處女”
因為路飛能使用火所以後退的佩羅斯佩羅
卡塔庫里站在了路飛面前，被big mom和卡塔庫裡前後夾擊的路飛
甚平說在路飛對付他們的時候趕緊進行出航的準備
路飛和卡塔庫裡開始戰鬥
看到了眼前的情況的佩德羅開始找加洛特交談
佩德羅：加洛特，別因為這突然的事態太驚訝了
加洛特：誒？
佩德羅：我在想啊，路飛他們才是數百年間我們一族以及“光月家”持續等待的能夠把世界引導至黎明的人們
加洛特：數百年間？
佩羅斯佩羅讓指揮部下讓軍艦包圍海岸
娜美預測現在這個情況無法用普通方法出航逃走，所以想要準備風來噴射
但是因為佩羅斯佩羅的糖，桑尼號被完全封住了，無法進行風來噴射
為了救助陷入絕境的路飛他們佩德羅開始行動
注意到了佩德羅的小動作，佩羅斯佩羅立馬拘束住了佩德羅
但是佩德羅拿出了自己藏好的炸彈，點上火想要把佩羅斯佩羅捲進來進行自爆
佩德羅：這樣你的魔法就全能解開了是吧…
佩德羅：再見了！
被炸彈的大爆炸一起吞沒的佩德羅和佩羅斯佩羅
完

畫兩話又休刊

今集好正咁

隔離富奸都休，不過休一年

一個真病，一個mhxx

佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅，佩德羅，佩羅斯佩羅

睇好迷

真係好感動呀我覺得

下週休刊

又寫到路飛用到火屬技能，做乜鳩呀又，心懷艾斯=艾斯上到身？

擺低粒膠好撚型
解釋下點解橡膠用撚到火先啦
呢到十粒呀唔洗找

又乜撚嘢啫又

圖

on9仔

屌你 雜菜個未婚妻係咪人妖

下下太順意永遠無危機感
沙國鷹佬未死，豹佬點會死

雖然一定唔會死
但至少希望打完海多先好再出返黎

糯米佬唔打爆架船，今次又點解釋，咁既實力基本上一下就打穿底

成日都自爆 佢帶左幾多炸彈黎